未結婚駛唔駛俾利事下屬？

大家呢個情況通常係點應對？
如果要俾俾幾多？廿蚊又好似好cheap，通常50，100？
有9個下屬 驚佢地同我𢭃利事

比左最多跌少少，唔比唱足一年 自己諗

睇你想唔想比人尊重

睇你咩職位
manager 級要俾啦

咁大家通常俾幾多？50怕唔怕俾人唱 定公價100？
岩岩轉工雙糧花紅乜都無呀

比啦，新正頭，利利事事，大家都開心，我比開 $50 一封

廿蚊

咩lv?
中間就緊係拉隊搵上面豆

5蚊

呢種利是要畀吧
收買人心的機會 係投資
工作順利都靠班人幫拖吧

當年大腦細派十蚊封 被人背後插到佢爆

manager級以上都會比
試過一間公司有個manager無派利是比啲下屬
比人唱到成間公司都有
年年攞出黎鞭屍
所以50/100都好，都要派
最好請埋開年飯

真心 九條友咁少 咪一舊水一封囉

政府，乜撚都冇

咪係 成team幾十人就話要諗諗封幾多啫
每人100當買個好感都好呀

On9
叫你封果班就係豆果班
佢地9up無成本架樓主

開工利是要比

我俾每人一封一百，3 個下屬

有9個下屬, 你個位都唔低啦,
咁都唔想比

M記Manager

俾，當係百有俾就得

一人一百都係最多900，好少錢之嘛…

做得m grade 都最少4/5萬一個月，一人一百都係900
對你都唔係好多姐

你準備定先
如果佢地識做/賣口乖就比囉
佢地無表示就慳番

一係先下手為強，買啲生果,禮盒做賀禮算

朋友係部門主管準備左2萬派利是
250封20
100封50
100封100

比 500一封

唔派肯定比人講足一年

幫到手既實俾

老細俾我會好開心

只俾自己秘書
$1000
其他人唔洗俾

我公司所有部門主管廿幾條友夾埋派利是
每封五十蚊全公司

自己部門主管五十蚊一封派比自己友

當開工利事比囉

大把政府人照收/封利時

幾百蚊都左諗右諗
如果真係幫到手嘅一人五舊都唔過份啦

D咩M記經理 咩咩店長果D又咪比盡2皮

屌諗住我老細上年比20蚊利是 on9

有時派唔緊要 新入去即派 d 人又玩野條氣唔順先惡頂

諗起

開工利是點都要比啦

一係唔好派, 係派就唔好咁撚孤寒俾少少

都唔係好多人姐，每人1百都唔過份啦

直接下屬 每人一百蚊
平時有合作開既 又細過我 每人五十蚊
少少錢唔慳得

一樣有9個直屬下屬，但唔係m grade，又後生過大部分下屬好多，後生十幾廿年，廿幾歲仔封比中年大叔好似怪怪地，我都諗緊點好

一人封100
駛得你幾多

個前上司未結婚
佢派利是派starbuck 現金劵
利申:佢月入70k

政府上司可以派比下屬
下屬唔可以派上司

你職位最高？
你對上仲有上司既話，你咪唔洗派囉

睇你咩級數,
我自己就PM仔嚟,下屬20人,年年都派。

連食飯搭車買嘢都會封廿蚊比人,唔好以為見人就派喺on9,冇人保證今日收你廿蚊個個第日會唔會幫到你。

下屬就封100,紅噹當好睇唔失禮。

清潔姐姐封500,因為佢個仔仲讀緊大學,
平時抹野又認真,又好交帶,掉嘢前絕對會問清楚,唔會見紙就當廢紙執左去。唔貪文具,辦公室用品。

保安唔撚派 私怨,做細個時OT比保安屌

老實講,你坐得上喱個位,喺靠自己,但要坐得穩喱個位,絕對喺靠班細嘅撐住你。依加你仲要開post問封100會唔會太多,我真喺好懷疑你有冇做人上司嘅智慧同氣量

開工利是梗要，
條氣唔順既就封一百零一蚊

自己team
如果你係半個呀頭 大佬

派完大家都開心 錢小問題啦
佢地會心服口服呀嘛

未結婚梗係唔派

梗係派啦 唔派比人唱

同你同一個情況
諗住七條友一人五十算

樓豬自己搵幾錢又唔講

幾時未結婚都要比?

900 諗咁耐

開工利是要派5開頭嘅，5,50,500你隨心啦

我成廿個下屬
仲未計隔離team
我都係派20
因為我大佬都係50 唔可以多過佢

做到manager grade 9個同事450 蚊都慳
一粒鐘人工都唔止呢個數啦😂😂😂

900打機禁下制都課撚埋啦仲諗

1蚊都唔好比
呢到叫你比既 全部都係做開細既

俾就要俾架啦
我俾$100一封
好在都係得10個人
如果唔係點逗利是都追唔返條數

你都唔想比人唱足一年，hea你一年
比一百

有比$100一封
公司利是都係得$100

我只係一個細AM 有一個下屬 其實洗唔洗派？

呢啲錢點可以慳 一年一次當大家開心 你仲有排同佢地相處 100啦

派菜仲健康

要

我老闆得兩個下屬，每人500

開工利是唔關結婚未事
$50 就正正常常
$100 就下屬會好開心

直戳屬唔多人每封一百唔使得幾多，大家開開心心
咪似我果件得十幾人每封十蚊不特止，仲差唔多要係面前表演先俾你

你出到聲咪封1蚊比你囉
Show Blocked User - 香港會獨立

自己dept封100$
人地dept封50$

老細得2個下屬都係比50蚊

開工利是點都要啦

睇你荷包有幾多，不過廿蚊都要俾。

咁陰公豬過年流流封吉儀俾人呀

你想啲下屬成年講壞話閪口閪臉定係開開心心幫你做野？
自己諗

到底留言嘅有幾多人試過要派錢俾下屬

9個下屬每人100都係洗你900姐
咁都慳

你以為留言個d有下屬 ？

唔係唔要健康呀？

開工利是冇話結左婚未。

9個比都係180

Gold cow for sure

9個人一人100都係900

比900都要諗過度過

睇黎平時跟你都唔會有好日子過

50夠啦

你咁緊張做乜

要，開工利是洗得你幾多錢？

一般俾

咪做壞規矩！$100利是收買下屬人心？！
慳啲啦！

人工加得多，下屬自然會忠心！

自己team三十幾個每人50

公司其他人全部20

封左百幾封20

幾封100

咁樓主開po問下又關你撚事咩 on9仔